iphone真係越來越廢 好撚垃圾

屌你老母準備變Nokia 2.0啦

等多兩年先啦

Not news

有好過？

年年都講一次蘋果已死

樓主一路屌 一路用

Ipod 已死